# Korean translations for pomodoro.
# Copyright (C) 2016 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the pomodoro project.
# Junseong Jang <junseong.jang+github@gmail.com>, 2017.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: pomodoro 0.7.16\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2021-09-20 12:24+0300\n"
"PO-Revision-Date: 2021-07-26 16:53+0900\n"
"Last-Translator: Junseong Jang <junseong.jang+github@gmail.com>\n"
"Language: ko\n"
"Language-Team: ko <junseong.jang+github@gmail.com>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.9.1\n"

#, python-format
msgid " Sign in with %(provider)s "
msgstr " %(provider)s(으)로 로그인 "

msgid "%1$s left"
msgstr "%s$s 남음"

msgid "%1$s paused."
msgstr "%1$s 일시멈춤."

msgid "%1$s started:"
msgstr "%1$s 시작:"

msgid "%1$s stopped:"
msgstr "%1$s 중지:"

msgid "%1$s tasks were imported"
msgstr "%1$s개의 작업을 가져왔습니다"

#, python-format
msgid "%s here's your Daily report for %s"
msgstr "%s님 %s 일일 보고서입니다"

msgid "A random message will be chosen if there are multiple."
msgstr "여러 메시지가 있는 경우, 임의의 메시지가 선택됩니다."

msgid "Activities"
msgstr "활동"

msgid "Activities list is updated"
msgstr "활동 목록이 업데이트되었습니다"

msgid "Activity by days"
msgstr "일별 활동"

msgid "Activity by months"
msgstr "월별 활동"

msgid "Activity by weeks"
msgstr "주별 활동"

msgid "Add"
msgstr "추가"

msgid "Add TODO"
msgstr "TODO 추가"

msgid "Add category"
msgstr "카테고리 추가"

msgid "Add more"
msgstr "증가"

msgid "Add new tasks to the top"
msgstr "새 작업을 위쪽에 추가"

msgid "Alleviate anxiety linked to beginning"
msgstr "시각과 관련된 불안 낮춰줍니다"

msgid "Application"
msgstr "애플리케이션"

msgid "Are you sure?"
msgstr "확실해?"

msgid "Ask for the permission"
msgstr "허가 요청하기"

msgid ""
"At the beginning of each day select the tasks you need to complete and "
"put them on the TODO list above."
msgstr "하루 일과를 시작할 때 완료해야하는 작업을 선정하여 위 쪽의 TODO 목록에 넣습니다."

msgid "Auto start breaks"
msgstr "휴식 시간을 자동으로 시작"

msgid "Auto start pomodoros"
msgstr "뽀모도로를 자동으로 시작"

msgid "Block screen on breaks"
msgstr "휴식 시간에 화면을 차단합니다"

msgid "Bolster the determination to achieve your goals"
msgstr "목표를 달성하기 위한 결단력을 강화합니다"

msgid "Boost motivation and keep it constant"
msgstr "동기를 높이고 그 상태를 유지합니다"

msgid "Break is over"
msgstr "휴식이 끝난 경우"

msgid "Categories"
msgstr "카테고리"

msgid "Changes saved"
msgstr "변경 사항이 저장되었습니다"

msgid "Clear All Data"
msgstr "모든 데이터 지우기"

msgid "Clear DONE history once per day"
msgstr "하루에 한 번 DONE 기록 지우기"

msgid "Clear the list"
msgstr "목록 비우기"

msgid "Click on a number to add more."
msgstr "뽀모도로를 추가하려면 번호를 클릭하세요."

msgid "Click to open menu"
msgstr "메뉴를 열려면 클릭하세요"

msgid "Click/tap to edit items."
msgstr "항목을 편집하려면 클릭/탭하세요."

msgid "Close"
msgstr "닫기"

msgid "Code"
msgstr "코드"

msgid "Color Theme"
msgstr "테마"

msgid "Configure"
msgstr "설정"

msgid "Confirm"
msgstr "확인하다"

msgid "Congratulations!"
msgstr "축하합니다!"

msgid "Connect"
msgstr "연결"

msgid "Copy to %1$s"
msgstr "%1$s(으)로 복사"

msgid "Create"
msgstr "생성"

msgid "Create a category"
msgstr "카테고리를 생성하세요"

msgid "Daily Goal"
msgstr "일일 목표"

msgid "Daily Goal Completed."
msgstr "일일 목표 달성."

msgid "Danger Zone"
msgstr "위험 지역"

msgid "Date format"
msgstr "날짜 표시 형식"

msgid "Disconnect"
msgstr "연결 해제"

msgid "Don`t start next pomodoro if TODO is empty"
msgstr "TODO가 비어있는 경우, 다음 뽀모도로 시작하지 않기"

msgid "Drag&Drop/Touch to sort items."
msgstr "항목을 정렬하기 위해서는 드래그 앤드 드롭 또는 터치를 사용하세요."

msgid "Due"
msgstr "기한"

msgid "Edit"
msgstr "편집"

msgid "Enable Browser Alerts"
msgstr "웹브라우저 알림 활성화"

msgid "Enable Desktop Notifications"
msgstr "데스크탑 알림 활성화"

msgid "Enable Notifications"
msgstr "알림 활성화"

msgid "Ends on"
msgstr "종료일"

msgid "Enhance focus and concentration by cutting down on interruptions"
msgstr "작업 중단을 줄임으로써 집중을 높입니다"

msgid "Enjoy your break"
msgstr "휴식 시간을 즐기세요"

msgid "Export the records as CSV"
msgstr "CSV로 기록 내보내기"

msgid "Eye Keeper is enabled"
msgstr "Eye Keeper가 활성화되었습니다"

msgid "Feedback"
msgstr "피드백"

msgid "File"
msgstr "파일"

msgid "Fill blank entries"
msgstr "빈 항목을 채우세요"

msgid "Global shortcut to open Pomodoro-Tracker"
msgstr "Pomodoro-Tracker 실행 용 전역 단축키"

msgid "Great work!"
msgstr "잘 했어요!"

msgid "Help"
msgstr "도움말"

msgid "Hide notificaions"
msgstr "알림 숨기기"

msgid "History"
msgstr "기록"

msgid "How to fix?"
msgstr "어떻게 고치나요?"

msgid "If a task takes more than 5–7 Pomodoros, break it down"
msgstr "하나의 작업이 5-7 뽀모도로보다 길어진다면, 작업을 나눕니다"

msgid ""
"If it takes less than one Pomodoro, add it up, and combine  it with "
"another task"
msgstr "작업이 한 뽀모도로보다 짧다면, 추가한 후 다른 작업과 합칩니다"

msgid "Import tasks from CSV"
msgstr "CSV에서 작업 가져오기"

msgid "Import was failed. Check your CSV and try again."
msgstr "가져오기에 실패했습니다. CSV를 확인하고 다시 시도하십시오."

msgid "Imported from External Sources"
msgstr "외부 소스에서 가져온 항목"

msgid "Improve your work or study process"
msgstr "일이나 공부의 과정을 개선합니다"

msgid "Inbox"
msgstr "수신함"

msgid "Increase awareness of your decisions"
msgstr "결정 사항에 인식을 높입니다"

msgid "Integration with %1$s"
msgstr "%1$s 연동"

msgid "Integrations"
msgstr "연동"

msgid "Interruption tracked"
msgstr "추적된 중단"

msgid "Join the global rating"
msgstr "글로벌 등급에 참여"

msgid ""
"Keep on working, Pomodoro after Pomodoro, until the task at hand is "
"finished. Every 4 Pomodoros take a longer break, (15–30 minutes)."
msgstr "작업이 완료될 때까지, 뽀모도로를 반복하며 작업을 진행합니다. 4번의 뽀모도로를 진행한 후 15-30분의 긴 휴식을 가집니다."

msgid "Language"
msgstr "언어"

msgid "Last 365 days"
msgstr "지난 365일"

msgid "Last Month"
msgstr "지난 달"

msgid "Last Quarter"
msgstr "지난 분기"

msgid "Last Week"
msgstr "지난 주"

msgid "Like"
msgstr "좋아요"

msgid "Link copied"
msgstr "복사된 링크"

msgid "Load daily tasks"
msgstr "일일 작업 로드"

msgid "Loading"
msgstr "로드 중"

msgid "Lock is enabled"
msgstr "잠금이 활성화되었습니다"

msgid "Login to the service and track your progress"
msgstr "서비스에 로그인하여 진행 상황 기록합니다"

msgid "Login to the service using %1$s authentication."
msgstr "%1$s 계정으로 로그인."

msgid "Logout"
msgstr "로그아웃"

msgid "Long break"
msgstr "긴 휴식"

msgid "Long break delay"
msgstr "긴 휴식까지의 횟수"

msgid "Long break duration"
msgstr "긴 휴식 시간"

msgid "Look away at something that is 6 metres away for %1$s seconds"
msgstr "6미터 떨어진 무언가에 %1$s 초간 시선을 돌리세요"

msgid "Mark as done"
msgstr "완료로 표시"

msgid "Median per day"
msgstr "1일 중앙값"

msgid "Move to Inbox"
msgstr "수신함으로 이동"

msgid "Navigate Back"
msgstr "뒤로"

msgid "Navigate Forward"
msgstr "앞으로"

msgid "New"
msgstr "신규"

msgid "Next long break"
msgstr "다음 긴 휴식"

msgid "Notification Test"
msgstr "알림 테스트"

msgid "Notifications"
msgstr "알림"

msgid "Notify when there is one minute left"
msgstr "1분 남았을 때 알림"

msgid "Of those"
msgstr "Of those"

msgid "Once a Pomodoro begins, it has to ring"
msgstr "뽀모도로가 시작되면, 타이머가 울릴 때까지 지속합니다"

msgid "One minute left"
msgstr "1분 남음"

msgid "Pause/unpause when computer goes to sleep/idle"
msgstr "컴퓨터가 절전/유휴 상태일 때 일시 중지 / 일시 중지 해제"

msgid "Play alarm sound"
msgstr "알람 소리 재생"

msgid "Play ticking sound"
msgstr "똑딱 소리 재생"

msgid "Play ticking sound while breaks"
msgstr "휴식 중 똑딱 소리 재생"

msgid "Please allow notifications in your browser"
msgstr "브라우저에서 알림을 허용하십시오"

msgid "Please don't send me these awesome daily reports"
msgstr "이러한 멋진 일일 보고서를 보내지 마십시오"

msgid "Please reload the application."
msgstr "애플리케이션을 다시 시작하세요."

msgid "Please select a value"
msgstr "값을 선택하십시오"

msgid "Please unblock notifications in your browser"
msgstr "브라우저에서 알림 차단을 해제하십시오"

msgid "Please, login to use the feature"
msgstr "기능을 사용하려면 로그인하십시오"

msgid "Please, login to view your stats"
msgstr "로그인하여 통계 확인"

msgid "Pomodoro Tracker is a productivity app designed for your work and study."
msgstr "Pomodoro Tracker는 일이나 공부를 위한 생산성 앱입니다."

msgid "Pomodoro duration"
msgstr "뽀모도로 기간"

msgid "Pomodoro is finished"
msgstr "뽀모도로가 끝난 경우"

msgid "Preferences"
msgstr "설정"

msgid "Press"
msgstr "누르세요"

msgid "Profile"
msgstr "프로필"

msgid "Provide Feedback"
msgstr "피드백을 제공합니다"

msgid "Quit"
msgstr "종료"

msgid "Raise browser alert when pomodoro/break is over"
msgstr "뽀모도로/휴식이 끝나면 브라우저 경고를 표시합니다"

msgid "Rate the application"
msgstr "애플리케이션 평가하기"

msgid "Reconnect"
msgstr "다시 연결"

msgid "Records are empty"
msgstr "기록이 비었습니다"

msgid "Refine the estimation process, both in qualitative and quantitative terms "
msgstr "질적 및 양적 측면에서 예측 과정을 개선합니다 "

msgid "Register"
msgstr "등록"

msgid "Relax"
msgstr "휴식"

msgid "Release Notes"
msgstr "Release Notes"

msgid "Remove Account"
msgstr "계정 삭제"

msgid "Remove a task from TODO when Pomodoro is complete"
msgstr "뽀모도로가 완료 시 TODO에서 작업 제거"

msgid "Remove one"
msgstr "감소"

msgid "Repeat"
msgstr "반복"

msgid "Repeat every"
msgstr "반복하기"

msgid "Reports Time"
msgstr "보고 시간"

msgid "Rules & Tips"
msgstr "규칙 및 팁"

msgid "Scheduler"
msgstr "스케쥴러"

msgid "Schemes"
msgstr "계획"

msgid "Select Category"
msgstr "카테고리 선택"

msgid "Select Dates"
msgstr "날짜 선택"

msgid "Select a source to import tasks"
msgstr "작업을 가져올 프로젝트를 선택합니다"

msgid "Send daily reports"
msgstr "일일 보고서 보내기"

msgid "Send test notification"
msgstr "테스트 알림 보내기"

msgid "Server Error"
msgstr "서버 오류"

msgid "Server has been updated."
msgstr "서버가 업데이트되었습니다."

msgid "Set Due"
msgstr "기한 설정"

msgid "Set Recurrence"
msgstr "반복 설정"

msgid "Set do not disturb"
msgstr "방해 금지 설정"

msgid "Set to Later"
msgstr "이후로 설정"

msgid "Set to Tomorrow"
msgstr "내일로 설정"

msgid "Set to Week"
msgstr "주간으로 설정"

msgid "Settings"
msgstr "설정"

msgid "Share timer data"
msgstr "타이머 데이터 공유"

msgid "Short break"
msgstr "짧은 휴식"

msgid "Short break duration"
msgstr "짧은 휴식 시간"

msgid "Short description"
msgstr "간략한 설명"

msgid "Show window"
msgstr "윈도우 보여주기"

msgid "Sign Up / Login"
msgstr "사용자 등록 / 로그인"

msgid "Sign in with %1$s"
msgstr "%1$s(으)로 로그인"

msgid "Sleep Mode is enabled"
msgstr "절전 모드가 활성화되었습니다"

msgid "Sort by"
msgstr "정렬"

msgid "Start the Pomodoro timer"
msgstr "뽀모도로 타이머를 시작합니다"

msgid "Start working:"
msgstr "작업의 진행 방식:"

msgid "Starts on"
msgstr "시작일"

msgid "Stats"
msgstr "통계"

msgid "Stay focused and finish tasks effectively."
msgstr "집중을 유지하고 작업을 효과적으로 마무리하십시오."

msgid ""
"Strengthen your resolve to keep on applying yourself in the face of "
"complex situations"
msgstr "복잡한 상황에서도 계속 노력할 수 있는 결심을 강화합니다"

msgid "Support the Project"
msgstr "프로젝트 지원하기"

msgid "Sync my tasks only"
msgstr "내 작업만 동기화"

msgid "TODO"
msgstr "TODO"

msgid "TODO list is empty."
msgstr "TODO 목록이 비어 있습니다."

msgid "TODO list is updated"
msgstr "TODO 목록이 업데이트되었습니다"

msgid "Take a short break (3-5 minutes)"
msgstr "3-5 분의 짧은 휴식을 가집니다"

msgid "Take more time to your life."
msgstr "당신 인생에 더 많은 시간을 가져가세요."

msgid "Thank you for the feedback! Your message is awaiting moderation."
msgstr "의견을 주셔서 감사합니다! 당신의 메시지는 승인을 기다리고 있습니다."

msgid "The Basics"
msgstr "기초"

msgid "The Goals"
msgstr "목적"

msgid ""
"The Pomodoro Technique is a time management method that can be used for "
"any task. For many people, time is an enemy. The anxiety triggered by "
"“the ticking clock”, especially when it involves a deadline, leads to "
"ineffective work and study habits which in turn lead to procrastination."
msgstr ""
"뽀모도로 테크닉은 모든 작업에 적용할 수 있는 시간 관리 기술입니다. 많은 사람들에게 시간은 적입니다. 특히 마감이 입박하면 시계 "
"바늘 도는 소리는 우리는 불안하게 합니다. 이 불안은 일이나 공부를 비효율적으로 만들고 결국 늑장을 부리게 됩니다."

msgid ""
"The Pomodoro Technique shouldn’t be used for activities you do in your "
"free time. Enjoy free time!"
msgstr "뽀모도록 테크닉은 여가 시간의 활동에 사용하면 안 됩니다. 그 시간은 즐기세요!"

msgid ""
"The Pomodoro Technique will provide a simple tool/process for improving "
"productivity (your own and that of your team members) which can do the "
"following:"
msgstr ""
"뽀모도록 테크닉은 자신은 물론 같이 일하는 팀 멤버의 생성성을 향상시키는 간단한 도구와 프로세스를 제공합니다.\n"
"다음 효과를 얻을 수 있습니다:"

msgid ""
"The Pomodoro Tracker — A useful tool for time management based on "
"Pomodoro Technique."
msgstr "The Pomodoro Tracker - 뽀모도록 테크닉을 기반으로 하는 시간 관리 도구."

msgid ""
"The aim of the Pomodoro Technique is to use time as a valuable ally in "
"accomplishing what we want to do in the way we want to do it, and to "
"enable us to improve continually the way we work or study."
msgstr ""
"뽀모도록 테크닉은 우리가 이루고자 하는 바를 원하는 방식대로 이루는데 시간을 활용할 수 있도록 합니다. 또한 우리가 일이나 공부하는"
" 방법을 끊임없이 개선할 수 있도록 합니다."

msgid "The list is empty"
msgstr "목록이 비어 있습니다"

msgid "The next Pomodoro will go better"
msgstr "다음 뽀모도로는 더 나아질 겁니다"

msgid "The next pomodoro will go better!"
msgstr "다음 뽀모도로는 더 나아질 겁니다!"

msgid "There are completed tasks"
msgstr "완료된 작업이 있습니다"

msgid "This Month"
msgstr "이번 달"

msgid "This Quarter"
msgstr "이번 분기"

msgid "This Week"
msgstr "이번 주"

msgid "This Year"
msgstr "이번 연도"

msgid "Time Scheme has been changed"
msgstr "시간표가 변경되었습니다"

msgid "Time format"
msgstr "시간 표시 형식"

msgid "Time spent"
msgstr "보낸 시간"

msgid "Time zone"
msgstr "시간대"

msgid "Timer"
msgstr "타이머"

msgid "Title"
msgstr "제목"

msgid "Toggle eye keeper"
msgstr "Eye Keeper의 활성화/비활성화"

msgid "Toggle fullscreen"
msgstr "전체 화면 전환"

msgid "Toggle mini timer"
msgstr "미니 타이머 전환"

msgid "Try to add some tasks use the form above"
msgstr "위쪽의 양식에 따라 작업을 추가해 보세요"

msgid "Try to complete some pomodoros or choose a different period"
msgstr "뽀모도로를 완료하거나 다린 기간을 선택합니다"

msgid "Tune the timer"
msgstr "타이머 조정"

msgid "Unselect Category"
msgstr "카테고리 선택 해제"

msgid "Update status"
msgstr "상태 업데이트"

msgid "View"
msgstr "보기"

msgid "Volume"
msgstr "음량"

msgid "What is it?"
msgstr "Pomodoro Tracker란?"

msgid "Window"
msgstr "창"

msgid "Work days"
msgstr "활동 일수"

msgid "Work history won`t be saved."
msgstr "작업 기록이 저장되지 않습니다."

msgid "Work until the Pomodoro rings"
msgstr "뽀모도로 타이머가 울릴 때까지 작업합니다"

msgid "Write your ideas here"
msgstr "당신의 아이디어를 적어주세요"

msgid "Yesterday"
msgstr "어제"

msgid "You are not signed."
msgstr "You are not signed."

msgid ""
"You are trying to connect a %1$s account, but it is already connected to "
"another user"
msgstr "%1$s 계정은 이미 다른 사용자에게 연결되어 있습니다"

msgid ""
"You are trying to log in with a %1$s account, but a user with the email "
"is already registered"
msgstr "%1$s 이메일을 사용하는 사용자는 이미 등록되어 있습니다"

msgid "You have finished all your tasks."
msgstr "모든 작업을 완료했습니다."

msgid "You have to reconnect the integration"
msgstr "연동 서비스에 연결해야 합니다"

msgid "You need to connect the integration"
msgstr "연동 서비스에 연결해야 합니다"

msgid "You spent"
msgstr "You spent"

msgid "and"
msgstr "and"

msgid "auto"
msgstr "자동"

msgid "average"
msgstr "평균"

msgid "break"
msgstr "휴식"

msgid "cancel"
msgstr "취소"

msgid "category"
msgstr "카테고리"

msgid "close"
msgstr "닫기"

msgid "copy"
msgstr "복사"

msgid "created"
msgstr "생성됨"

msgid "custom"
msgstr "사용자 정의"

msgid "dark"
msgstr "다크"

msgid "day"
msgid_plural "days"
msgstr[0] "일"

msgid "default"
msgstr "기본"

msgid "delay"
msgstr "지연"

msgid "delays"
msgstr "지연"

msgid "delete"
msgstr "삭제"

msgid "description"
msgstr "설명"

msgid "disable"
msgstr "사용 안 함"

msgid "done"
msgstr "완료"

msgid "duration"
msgstr "기간"

msgid "finish time"
msgstr "완료 시간"

msgid "focus"
msgstr "집중도"

msgid "for all time"
msgstr "for all time"

msgid "forward"
msgstr "forward"

msgid "friday"
msgstr "금요일"

msgid "friends"
msgstr "친구"

msgid "global"
msgstr "글로벌"

msgid "hour"
msgid_plural "hours"
msgstr[0] "시간"

msgid "if you must exit now"
msgstr "if you must exit now"

msgid "in 10 seconds"
msgstr "10초"

msgid "in 2 seconds"
msgstr "2초"

msgid "in 3 seconds"
msgstr "3초"

msgid "in 5 seconds"
msgstr "5초"

msgid "in minutes"
msgstr "분 단위"

msgid "in pomodoros"
msgstr "뽀모도로 단위"

msgid "interruptions"
msgstr "중단"

msgid "later"
msgstr "이후"

msgid "light"
msgstr "라이트"

msgid "like"
msgid_plural "likes"
msgstr[0] "좋아요"

msgid "login"
msgstr "로그인"

msgid "maximize"
msgstr "최대화"

msgid "median"
msgstr "중앙값"

msgid "menu"
msgstr "메뉴"

msgid "merge"
msgstr "병합"

msgid "messages"
msgstr "메시지"

msgid "minimize"
msgstr "최소화"

msgid "minute"
msgid_plural "minutes"
msgstr[0] "분"

msgid "monday"
msgstr "월요일"

msgid "month"
msgid_plural "months"
msgstr[0] "월"

msgid "never"
msgstr "never"

msgid "next page"
msgstr "다음 페이지"

msgid "no description"
msgstr "설명 없음"

msgid "no information available"
msgstr "정보가 없습니다"

msgid "number"
msgstr "개수"

msgid "on"
msgstr "on"

msgid "one message per line"
msgstr "한 줄에 하나의 메시지"

msgid "page"
msgstr "페이지"

msgid "pause"
msgstr "일시중지"

msgid "personal"
msgstr "개인"

msgid "pomodoro"
msgid_plural "pomodoros"
msgstr[0] "뽀모도로"

msgid "pomodoros"
msgstr "뽀모도로"

msgid "preview"
msgstr "프리뷰"

msgid "previous page"
msgstr "이전 페이지"

msgid "prolong time"
msgstr "시간 연장"

msgid "rating"
msgstr "평가순"

msgid "refresh"
msgstr "다시 읽기"

msgid "registered users spend on completing pomodoros"
msgstr "등록 사용자가 뽀모도록 완료에 사용"

msgid "registered users spend on completing pomodoros today."
msgstr "등록 사용자가 오늘 뽀모도록 완료에 사용."

msgid "resume"
msgstr "재개"

msgid "saturday"
msgstr "토요일"

msgid "save"
msgstr "저장"

msgid "send password"
msgstr "패스워드 보내기"

msgid "series"
msgstr "반복 작업"

msgid "skip"
msgstr "건너뛰기"

msgid "split"
msgstr "분할"

msgid "start"
msgstr "시작"

msgid "stop"
msgstr "중지"

msgid "sunday"
msgstr "일요일"

msgid "system"
msgstr "시스템"

msgid "take a long break"
msgstr "긴 휴식을 가지세요"

msgid "take a short break"
msgstr "짧은 휴식을 가지세요"

msgid "thursday"
msgstr "목요일"

msgid "time"
msgstr "시간"

msgid ""
"to your telegram, type `/reg` and enter a code from the bot to field "
"bellow"
msgstr ""
"to your telegram, type `/reg` and enter a code from the bot to field "
"bellow"

msgid "today"
msgstr "오늘"

msgid "tomorrow"
msgstr "내일"

msgid "tuesday"
msgstr "화요일"

msgid "unknown"
msgstr "unknown"

msgid "user"
msgstr "유저"

msgid "wednesday"
msgstr "수요일"

msgid "week"
msgid_plural "weeks"
msgstr[0] "주간"

msgid "were"
msgstr "were"

msgid "year"
msgid_plural "years"
msgstr[0] "연도"

#~ msgid "Add Activity"
#~ msgstr "アクティビティの追加"

#~ msgid "Apply"
#~ msgstr "適用"

#~ msgid "April"
#~ msgstr "4月"

#~ msgid "Are you sure want to delete"
#~ msgstr "削除してよろしいですか？"

#~ msgid "At time"
#~ msgstr "時間数"

#~ msgid "August"
#~ msgstr "8月"

#~ msgid "Daily Task"
#~ msgstr "毎日のタスクとして登録する"

#~ msgid "Daily history"
#~ msgstr "毎日の歴史"

#~ msgid "Date"
#~ msgstr "日付"

#~ msgid "December"
#~ msgstr "12月"

#~ msgid "Enable Telegram Notifications"
#~ msgstr "Telegram通知を有効にする"

#~ msgid "Favorites"
#~ msgstr "お気に入り"

#~ msgid "February"
#~ msgstr "2月"

#~ msgid "Import records from CSV"
#~ msgstr "CSVからレコードをインポートする"

#~ msgid "Import/Export tasks"
#~ msgstr "タスクのインポート/エクスポート"

#~ msgid "January"
#~ msgstr "1月"

#~ msgid "July"
#~ msgstr "7月"

#~ msgid "June"
#~ msgstr "6月"

#~ msgid "Load daily tasks from Google Calendar"
#~ msgstr "Googleカレンダーから毎日のタスクを読み込む"

#~ msgid "Login to view your stats"
#~ msgstr "ログインして統計情報を表示する"

#~ msgid "Look away at something that is 6 metres away for 20 seconds"
#~ msgstr "6メートル離れたところにあるものを20秒間見つめましょう"

#~ msgid "March"
#~ msgstr "3月"

#~ msgid "May"
#~ msgstr "5月"

#~ msgid "November"
#~ msgstr "11月"

#~ msgid "October"
#~ msgstr "10月"

#~ msgid "Pin to activities"
#~ msgstr "お気に入りに追加"

#~ msgid "Please log in using a different method and connect the %1$s after"
#~ msgstr "別の方法でログインし、%1$sを接続してください"

#~ msgid "Privacy Policy"
#~ msgstr "Privacy Policy"

#~ msgid "Repeating Task"
#~ msgstr "繰り返しタスク"

#~ msgid "Reports and notifications"
#~ msgstr "レポートと通知"

#~ msgid "Select a calendar to import tasks"
#~ msgstr "작업을 가져올 캘린더를 선택합니다"

#~ msgid "Send Daily Reports"
#~ msgstr "日報を送る"

#~ msgid "Send reports on email: "
#~ msgstr "電子メールでレポートを送信する"

#~ msgid "Send reports on telegram"
#~ msgstr "電報に関するレポートを送信する"

#~ msgid "September"
#~ msgstr "9月"

#~ msgid "Sync with Google Tasks"
#~ msgstr "Google Tasksに同期する"

#~ msgid "The Pomodoro is running"
#~ msgstr "ポモドーロ中"

#~ msgid "The integration is outdated. Please reconnect."
#~ msgstr "連携情報が古いです。連携しなおしてください。"

#~ msgid "Try to complete some pomodoros above"
#~ msgstr "上記のポモドーロを完了してください"

#~ msgid "Try to mark TODO as activity or use the form above"
#~ msgstr "TODOをアクティビティとしてマークするか、上記のフォームを使用してください。"

#~ msgid "duplicate"
#~ msgstr "複製する"

#~ msgid "quarter"
#~ msgstr "四半期"

#~ msgid "record"
#~ msgstr "記録"

#~ msgid "remove categories"
#~ msgstr "カテゴリーを削除する"

#~ msgid "version"
#~ msgstr "version"

